你地班仆街點睇波？

幾錢 用手機睇？

now 英西加電影 266

咩黎

電腦手機都睇得？

訓落馬會睇

不了 毒撚怕出街

Thx 都係整個now穩陣

眼

係 加多180定380有世盃睇

唔記得280定380 一次過俾

咁又真 唔該巴打

Thx la子

一定係飛流直播

世界盃可以r 佢送
唔好咁白痴買